{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010492",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 엄궁 브라운도트 엄궁점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 予約のお知らせにより退室時間を超過する場合、料金が自動的に請求され、全客室は2名基準で1名追加する場合、10,000ウォンの費用が発生します。 （ヨンアは無料です。 ) また、身分証明書の確認が必要であり、持参拒否が可能であり、この場合にはキャンセルまたは払い戻しはできません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否にもかかわらず、キャンセルまたは払い戻しはできません。 客室の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。 追加で予約してご利用いただく場合、スタイラー客室(特室)をご利用いただくことができ、無料の朝食も提供します。 また、全客室にはパソコンが配置されており、ロールゲームなどを楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約のお知らせにより退室時間を超過する場合、料金が自動的に請求されます。"
        },
        {
            "question": "全客室は何名基準ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "1名追加する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "1名追加する場合、10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "ヨンア（幼児）は無料です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の物損や盗難の場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の物損や盗難の場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "特別な客室はありますか？",
            "answer": "はい、スタイラー客室(特室)をご利用いただくことができます。"
        },
        {
            "question": "特別な客室には何が含まれていますか？",
            "answer": "特別な客室には無料の朝食が含まれています。"
        },
        {
            "question": "全客室にはパソコンがありますか？",
            "answer": "はい、全客室にはパソコンが配置されています。"
        },
        {
            "question": "パソコンで何ができますか？",
            "answer": "パソコンではロールゲームなどを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 358
    }
}